（1Q題）點解咁少香港人登記做選民？

答案係！！

李斯？

因為香港人唔登記做選民係冇可能
啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

李斯咁撚on9 緊係錯啦！

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!

選人不利己

輕鬆，謝謝大家